pccw苦主 有冇人知所謂嘅「地線」係咩

小弟住元朗村屋 2016前一直用開6M 跟住2016 9月左右 打機成日有loss 不定時斷線
過多兩日 個上網斷埋 同pccw講 師傅睇完後就話係地線壞 之後話要等地政署批先可以施工
跟住一拖拖撚左兩年 到依家都未有回覆 中間打過無數次電話 都有師傅黎屋企裝 但裝完後都係上唔到 一睇原來條地線仲未整返好 去埋分行投訴 都係話要等

你條線行地下入屋？唔係飛黎飛去？

得個6M唔係用電話線咩

電話線佢地都有飛黎飛去同行地底嫁

係呀

係 電話個port位 一開二 一條for電話 一條for上網 電話同上網一齊壞

大大力投訴佢

轉撚左佢啦屌

巴打 得pccw [size=1］may[/size=1]

地線壞 真係要等地政批 先做到野 不過政府做野係好慢 cut 左佢 用sim 卡

我住嗰度好入 間間都收唔到 但會收到大陸訊號

甘真係唔關人事 幫你唔到

好想上網 同埋一直都係得6M 有冇得自己俾錢拉條光纖

可以 要幾十萬 大把有錢佬都係甘

直接同電話公司講收唔到電話會唔會快d?

我指流動電話公司

地線係等政府批 唔係電話公司

我指流動電話公司
加發訊基地應該快過地政開工

會唔會為你一個人去做？

之前試過反映某區接收不良（非山區）
佢地有加建發射台，不過就要等大半年
同埋果陣係4g岩岩普及化年代